[耳機］求iPhone 7 耳機推介

跟機耳機壞咗
見自己成日都聽歌諗住買個靚耳機用
聽開流行曲，間唔中有聽kpop
新手咩都唔識求推介
預算2千內

用iPhone聽就是撚但買啦

Shure215

加耳擴

推唔推介買依條線？因為聽人講用轉插音質好似會差啲